總結—觀塘站破壞事件

跟本就係 尋日同前日政府同狗空城
引示威者破壞, 然後大肆宣傳俾國際聽, 等佢地有籍口
立緊急法—辱警罪, 4天, 1星期扣留等
點知示威者太廢, 就搵堆大陸人破壞, 然後賊贓嫁禍
觀塘站封左站, 無職員, 無市民, 又無人報消防, 唔係共產黨做邊個做
777又唔敢行出來, 就係不斷立更多法, 好像冷氣軍師咁, 一單蓋一單

Title --極度可疑！琴日觀塘站條live 無手足玩火，何來燒到爛哂

pish